走定唔走自己諗

用個腦諗，有人製造混亂

係囉，出晒消息準備清場仲叫人留低係咩心態，自己判斷

推

目的已達, 無point 留低

除非好享受比狗打